熱愛女僕文化狂追日本女團單身「毒男」：我想有段長久關係

其實兩個外表談吐都算正常唔算騎呢
好過好多毒撚

第一個個樣幾似dead body

女僕 = 溝女 錯撚晒
正正經經叫雞好過

一個做倉，一個就追日本女團，你係囡囡都唔搵佢地啦

其實森仔都屌得過
中上樣斯文

同女僕傾計果度好撚尷

點解我冇女朋友｜熱愛女僕文化狂追日本女團 單身「毒男」：我想有段長久關係

犀利

咁都叫中上樣

有個utuber 叫hebeface,好似

第一個咁撚毒都話自己少毒

佢個look真係唔係有女人接近 真心

晒錢，有錢點解唔叫雞?

格住個mon睇都有二手尷尬

點解你會有我D相

唔好再post我個樣 ok??

佢哋仲靚仔過我

唔知點解
我覺得上女僕CAFE仲尷尬過表白失敗